女仔鐘意打機就唔應該？？？

話說本身自己好鍾意打機
屋企人都唔係嗰種重男輕女傳統觀念嘅.
但係我阿媽就係咁同我講覺得女仔真係唔應該打機
但實際原因點解又講唔出？？？
又話唔係因為覺得女仔應該顧家

常識係十八歲前累積嘅偏見

打機既女先正

即係如果佢生個仔
日日打機 佢就好開心?

我識3個1x歲女仔係私人電競隊🤷🏿‍♂️

咩年代呀 性別定型主義

女電競 = 電子雞

驚你群埋啲毒撚

留discord一齊打

你有冇叫佢女人就乖乖地洗衫煮飯
唔好咁多嗲

我識5個 依家有4個做緊雞

係咪你慣住打機無陪下老母啊
一定有野抽秤先會搵位話你

如果你係鍾意打golf 佢應該唔會話你

私人？
邊位老闆既私人

咁大個人做乜唔駛同人交代
更加唔駛上網討拍

玩咩驚多爆左隻狼未

至欣賞

我好錫屋企人㗎

DBD嗰種類型